港府將安排免費包機 接載鑽石公主號港人回港

保安局表示，特區政府正安排包機免費接載在「鑽石公主號」上接受檢疫的香港居民，在獲准離船登岸後盡快返港。

待日本當局確定具體安排，特區政府會盡快通知受影響香港居民具體的返港日期和安排。考慮到相關公共衛生風險，有關乘客抵港後會安排入住檢疫中心接受14天檢疫。

又玩作對

呢批係要接嘅

本來才子都係上面

接完呢批就會接埋湖北，到時話一視同仁，大家無反對。

落得船自己都返到香港喇
又唔係停晒航

中國反對，唔可以有特權

佢哋同其他人同一部機咁咪成部機都好危險

睇下點

一齊撤僑？

國家咁好留喺嗰度啦

救中產 都唔救廢老 又分化社會階級

其實美帝/其他國家撒僑收唔收費

美國有收
其他地方唔知

上武漢果班都中產

中途冚家產

你信香港政府有咁好，順應民意免費包機接？

終產 終蟈冚家產

接曬返黎 再爆多獲 攬炒

重點係要大家用埋撤僑呢個名去湖北度

睇佢夠唔夠膽撤

日本武漢撤僑本來收錢，之後又免費返

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

名任佢up，而家都唔會話係日本撒僑。